====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet inaugure l ' idée d ' un mobilier urbain fédérateur , un «rubanc» qui permettrait de relier entre eux les petites places , les cours et les parvis d ' un centre-ville renouvelé . urbanistes , Florence Bougnoux , Jean-Marc Fritz et David Mangin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

